<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Formations on Talan Labs | Blog</title>
    <link>http://localhost:1313/formations/</link>
    <description>Recent content in Formations on Talan Labs | Blog</description>
    <generator>Hugo</generator>
    <language>fr-FR</language>
    <copyright>© 2022 - Le Blog des Labs de Talan</copyright>
    <lastBuildDate>Wed, 01 Jun 2022 13:00:00 +0000</lastBuildDate>
    <atom:link href="http://localhost:1313/formations/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Construire une API Rest de qualité avec Golang</title>
      <link>http://localhost:1313/formations/construire-une-api-de-qualite-avec-golang/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2022 13:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/formations/construire-une-api-de-qualite-avec-golang/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Golang est un langage créé par Google dont l’objectif est la simplicité, la puissance et la capacité à répondre rapidement à un besoin technique. La gestion simplifiée de la concurrence permet d’envisager l’écriture facile d&amp;rsquo;outils puissants et réactifs.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Introduction aux réseaux de neurones et au deep learning</title>
      <link>http://localhost:1313/formations/introduction-aux-reseaux-de-neurones-et-au-deep-learning/</link>
      <pubDate>Sun, 15 May 2022 13:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/formations/introduction-aux-reseaux-de-neurones-et-au-deep-learning/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Le Deep Learning est un concept qui a émergé au début des années 90 grâce aux travaux du chercheur français Yann LeCun. Cependant, il était limité par le manque de ressources de calcul. Par la suite, l&amp;rsquo;année 2012 a marqué le retour du deep learning grâce aux avancées des technologies de calcul.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Construire une Webapp Moderne avec Elixir et Phoenix</title>
      <link>http://localhost:1313/formations/construire-une-webapp-moderne-avec-elixir-et-phoenix/</link>
      <pubDate>Tue, 10 May 2022 13:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/formations/construire-une-webapp-moderne-avec-elixir-et-phoenix/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Elixir est un langage de programmation multi-paradigme fonctionnant sur la machine virtuelle Erlang (BEAM). Il est créé en 2011 par le développeur José Valim. Il intègre les paradigmes de programmation fonctionnelle, programmation concurrente et programmation orientée processus (acteur), et supporte la métaprogrammation via un système de macros et le polymorphisme via un système dit de protocoles.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
